# Login-Node
> Práctica de Node.Js - Usando Passport para conectar.
> Proyecto desarrollado únicamente con fines didácticos.

## Screenshots / Capturas de Pantalla
![Login-Node](https://lh3.googleusercontent.com/m7MgU95rti9rCoFJgBseNqK6alKPNGIAx9IhCnX1rJOO_rVpvCnMQZEUc8vq4MgR6ZMaiU2V2mLW)

## Tech-framework used / Tecnologías Usadas
- Node
  - express
  - mongoose
  - connect-flash
  - bcrypt-nodejs
  - pug
  - passport
  - passport-local
  - passport-twitter
  - passport-google-oauth
  - passport-facebook-rwky
- Mongodb
- Bootstrap

## Install / Instalación
#### OS X, Linux y Windows
*Abra un terminal y ejecute:*
```Shell
git clone http://gitlab.com/pulidovpe/login-node.git

cd login-node

npm install

node server.js
```
## Tasks / Lista de Tareas
- [x] Inicializar repositorio
- [x] Subir mis primeros cambios a GitLab
- [x] Completar el back-end y el front-end

## Contribute / Para contribuir
1. Has un [Fork](https://gitlab.com/pulidovpe/login-node/forks/new)
2. Crea tu propia rama (git checkout -b feature/fooBar)
3. Sube tus cambios (git commit -am 'Add some fooBar')
4. Actualiza tu rama (git push origin feature/fooBar)
5. Has un "Pull Request"

## Credits / Créditos
En este proyecto, me he guiado del tutorial publicado en esta página:
[Scotch.io](https://scotch.io/tutorials/easy-node-authentication-setup-and-local), original del usuario @github/sevilayha

## License / Licencia
Pulido V.P.E. – @gitlab/pulidovpe – pulidovpe.dev@gmail.com
Distributed under the MIT license. See [LICENSE](LICENSE) for more information.